覺唔覺轉筆好小學雞

小學雞先鍾意玩 呢d小動作好乞人憎🙄

我攞腳黎轉筆

之前攞隻細嘅啞鈴當筆轉
就整親隻手 從此再無轉筆

轉開J
youspinmerightround.mp4

Funny

你地好幽默啊🤡

轉開鐵筆

你小學雞個陣識唔識轉呀

多數啲小學雞完到你轉會覺得好勁

轉書就真心小學雞

之前好似有埋啲咩比賽
又有班教轉筆

中文攞u？

過黎打尻我啊

你係邊到

好無聊 正正經經搵野學好過啦

耶蘇都轉筆

我鍾意轉書多d

由細轉到大 考dse oral要特登禁住自己對手唔好轉筆

我都唔知唔解拎住支筆就好想
有時會轉筷子，轉螺絲批

手多多